反一國兩制，拆邊境，落實真回歸

噉到時煲衲就指日可待嘞

支持老衲
快啲回歸

起教育營 迫人食36

支持